其實有冇人想郁何君堯？

話說佔領完立法會之後果日，條友同謝偉俊嗌交
然後自己去同記者講過呢啲嘢恐嚇法官

巴打有冇興趣投訴佢藐視法庭
我可以寫篇投訴信嘅稿

你寫我腥

點解咁耐都冇人動議褫奪佢議員資格？呢種人一日喺度 對香港庫房黎講一日都係沈重負擔

係踢就踢走埋元秋兩個都on99
雖然有時會放下笑彈

何律師 真係好有黑色力量

選舉果陣又係啦, 全世界都見到
依家又恐嚇法官
佢好有支共果種目中無人既無知

元秋係ON9
何妖就真係成個黑社會咁

生癌

何君堯ge破壞力大好多，元秋就人人當佢係女版treegun，百痴黎，但係何君堯依條友就扮晒法律界人士，仲呃到下人。

咁我寫架喇喎
如果啱用，各位巴絲不妨照抄，cc 晒俾幾個單
如果嫌煩，有冇生成器好介紹
===================================================
《要求立案調查何君堯律師對法庭所作的不當言論》

尊敬的終審法院首席法官馬道立先生、立法會主席梁君彦先生、律政司司長鄭若驊女士、香港律師會審查及紀律部：

1. 本文旨在投訴執業律師何君堯在 2019年 7月 2日於立法會大樓外，接受傳媒訪問時並由媒體廣為報導，所發表針對法庭的言論作出投訴、表示憂慮和要求立案徹查。

2. 根據「香港電台」的「面書」(Facebook)專頁所載，當中印有該媒體標誌的影片(註1)顯示，何律師對社會服務令持負面看法，又聲稱將會對他視為麻木不仁的法官嚴重追究到底。該媒體對本影片的文字報導內容引用如下：

"【何君堯：查找幕後黑手 蛇無頭不行】

立法會議員何君堯表示， 警方必須嚴懲昨晚衝突立法會的示威者，及找出幕後操控的人，果斷執法。

何君堯表示：「法庭不能再CSO,community service, totally rubbish」，又說法官看得很清楚，任何法官如繼續麻木不仁，他一定追究到底。

#香港電台 #港台電視31 #十點半新聞天地 #立法會 #何君堯"

3. 鑑於何氏的身份特殊，由他公開地發表上述言論，與一般的市民隨意發表類似言論比較下，客觀來說在意義上、性質上和可帶來的影響力實在截然不同。

4. 首先，他身為執業律師，對法庭的判刑權力作出訪問中的質疑，實在是極不恰當。《社會服務令條例》（第378章）（《條例》）第4條賦予法庭權力考慮是否如此頒令。根據上述的報導引文和影片中的內容，何律師認為法庭不能再頒下社會服務令，是完全漠視《條例》的賦權。

5. 在律政司司長 訴 李卓明一案（”李卓明”案）的判詞(註2)中，時為高等法院首席法官的陳兆愷法官討論了社會服務令的性質，指出（第5段）：

“社會服務令是一種代替監禁的刑罰，既具有懲罰成份，亦有令被告改過自新的功用。”

6. 此外，陳首席法官在簡單地回顧了社會服務令從1987年引入香港的裁判法院，和在本地推展的歷史後（第6段），指出：

"法例之所以把社會服務令這種判刑方法伸展至區域法院或高等法院，就是要在一些嚴重的案件裏，如果遇到特殊情況時，法官亦可以考慮這一個選擇。本庭不排除就算在嚴重的罪行包括賄賂或貪污的案件中，社會服務令也會是在特殊情況下的一個判刑選擇。"

可見，香港法院在過去三十多年以來都接納和肯定社會服務令的作用。

7. 何氏在上述訪問中說「法庭不能再CSO,community service, totally rubbish」，明顯是不尊重上訴庭在”李卓明”案中就社會服務令所發表的司法觀點，且語帶輕蔑和貶抑，削弱公眾對社會服務令制度作為一種司法量刑選項的信心，或者在直接詆譭按條例批出社會服務令的法庭是「垃圾」。加上他帶着恫嚇的口吻明言有意嚴重追究他覺得是麻木不仁的法官，威脅和蔑視司法獨立，綜合而言可能構成「惡意中傷法庭」（scandlising the court）或「藐視法庭」（contempt of court）。

8. 另外，何氏亦是在任的立法會議員，公開地如此抨擊司法機構，更聲言嚴重追究到底，已經不屬一般謾罵，在憲政上實屬不符常規（constitutionally unconventional）和不恰當（constitutionally improper）的行為，主觀或罔顧後果地削弱大眾對司法制度和司法獨立的信心，或構成相同的風險，亦可能涉及「惡意中傷法庭」或「藐視法庭」。

9. 誠如上述，何氏具備執業律師和在任立法會議員的特殊身份，經常出席公開場合和接受傳媒訪問。有理由相信，他在發表上述言論時很清楚自己在做甚麼，是惡意地引導公眾減弱對司法機構的信心，及質疑法庭的判案和量刑能力，情況令人憂慮。請司法機構考慮轉介執法部門作進一步調查。

10. 立法會議員的公開行為和言論，絕對應當加以高度規範，而所有議員亦應有此自覺，以昭立法會尊重司法權及司法獨立的鮮明態度。就何議員上述的言論，請立法會考慮處置和動議彈劾。

11. 根據律政司司長在2018年2月8日回應立法會的質詢時，所發表的陳辭(註3)中「強調，對法官及司法人員作出人身攻擊及辱駡，甚至是向他們作出威嚇，均會嚴重損害法院的權威及打擊公眾對司法制度的信心」。而「在法庭範圍外發布誹謗法院的言論」也屬於「藐視法庭」，故適用於何氏的行為。為挽回公眾對司法制度的信心，律政司有必要立案嚴肅調查。

12. 此外，何律師的有關言論亦對執業律師立下極壞榜樣。試問如果律師們都選擇在法院外惡意抨擊法庭，是否律師會所推崇的專業形象？敬請香港律師會考慮立案調查，並召開紀律聆訊以彰顯對司法獨立的尊重。

(註1)【何君堯促警方嚴懲昨晚衝擊立法會的示威者】，香港電台視像新聞的facebook 專頁，
(註2) CAAR 2 /1998
(註3) 《立法會三題︰藐視法庭行為》，律政司官方網頁
==========================================================

司法機構：enquiry@judiciary.hk
立法會公共申訴辦事處：complaints@legco.gov.hk
律政司刑事檢控科：prosrdu3@doj.gov.hk
香港律師會審查及紀律部：complaints@hklawsoc.org.hk

以為樓主想買起佢

我哋好斯文嘅

佢排第一混啦

主線721
清算黑勢力呢啲之後再做
721！721！721！

腥ed

郁柒佢

條友720 搞撐警遊行喎

可以值得推

出個e貓唔洗好耐姐 最鍾意

大把人想郁佢啦講真 係屯門玩火

咪由佢搞
兩日都唔會做到啲乜
除非啲黑材料係勁到好似11哥嗰種社會大眾完全不接受㗎姐
做番好自己嘢先啦

支持

冇問題呀，呢啲時勢各有各做，總之唔好俾件事丟淡

唔見佢出黎譴責打狗喎
試下721出黎鬧囉

毓民話佢得罪晒建制、非建制、同埋
唔知係咪

我又覺得佢689d人

屌佢老味 把口話愛國 但係咁噴英文 做乜唔噴普通話 信用評級-100

唔奇丫，條友啲格臭到咁

牛屎鄉下佬係咁架啦成日以為自己大曬

撐

推

佢就係袁崇煥
死既時候

你寫我send

Send左
推

我冇嘢講

認真，佢個律師牌點得返黎， 講野完全冇logic

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

唔值得

P牌仔？

佢同元秋都on99

馬道立 梁君彥 鄭若驊咁直接send律師會一個算啦

同周融一鳩樣

樓主講得好

無計，鬼叫暫時仲係佢哋咩

肯定係

寫咗喇

世界有呢啲反派，先可以團結到我地

不如問下有冇人想唔郁佢

咩叫第一混？

係咪逐個部門send?想佢死好耐

佢都係condom嚟

嶺南好似成日有班學生出聲明屌佢

好撚想

啲圍村仔係咁上下㗎喇

元秋敢認有六四，我會當佢係真心膠
何妖就真係含撚啦

冇
樓主新account
可能釣魚引人講錯野

當我冇講過
告佢當然想

其實何君堯依種深藍癲狗先得人鐘意，大把藍絲廢老鬼唔望殺無"舍"哂班黃絲

佢唔去做黑社會真係哂曬

寫咗稿啊

人地一啖砂糖一啖屎 頂佢依度全部屎黎

嘩呢個垃圾! 我真係唔知佢個律師牌喺邊度買返嚟! 可能淘寶貨!! 仲有人叫佢何大哥! 大佢老母!

唔該樓主

元秋做下on9仔 放下笑料都無何妖個隻黑人憎

佢仲傻過元秋

條友明顯就是結合左鄉黑勢力，坐大左不得了。

咪係 等我期待左

其實乜D黑人憎既人
同佢地玩又唔同比人告襲警
仲好玩啦

sent

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

何君堯背後的動機

把香港完全墮入中共內鬥之爭

想令香港變成地獄

721交呢張請願信俾終審法院

上網有人介紹過
條友讀唔成書兼廢柴
靠佢老豆先有今日
有性趣自己google

推 轉頭send
721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我覺得梁美芬都好邪惡

Pish

謝偉俊啩。

想郁佢好撚耐
佢仲要係嶺南校董 恥與為伍

利伸LingU仔

+1 以為似外國扔議員入垃圾桶

想郁佢好耐啦

我諗好多人都想

721見

支持！
721見

何鳩搖，冚家剷中的冚家剷，唔死都冇撚用！

成個社團人士咁

唔好搞人地墓地啦 會影響家宅，佢屋企人無罪的

元秋都真係on9 何君堯個咀面係仆街到想佢死

何氏？
氏係唔係解女人？
唔太清楚，問一問

以為自己大聲講嘢當大佬

呢個真係痴線佬，快撚啲踢走佢

呢個post唔應該咁少正皮同關注

push

Scumbag

佢本身就
你睇下佢老豆咩人

我已經唔止一次發夢揼柒佢
然後佢走黎尋仇
真係發夢嗰啲發夢
cls好撚恐怖 發惡夢咁
都唔知點解同佢三口識七但會發啲咁既夢
幾撚時俾天收呀呢條友

gojup

仲癲得過馬車 佢都算香港第一人

支持！立法會頭號垃圾

返去幫手send先！

其實何君堯同蔣麗芸好襯
一樣咁on9

推推

幾時可以拜佢山

辛苦樓主了 推 721見

送君一程

唔該區議會選舉同埋立法會新界西踢走佢
之後睇下仲有咩方法
We connent鄉事局？
我知有啲人好撚憎佢

建制入面我最撚憎依條友
我寧願佢個位係treegun

但係佢亂咁吠反而吸引到班藍絲廢中讚不絕口
個個讚佢大聲敢言 話香港需要何妖黎屌柒班泛民
話睇佢屌人大快人心
仲屌鳩其他建制唔似何妖講野咁大膽
後台仲要係中聯辦
我肯肯定佢下次又高票當選

何氏 唔係姓何既人咩

次次見到果兩條垃圾都會更加堅定我嘅信念

最左後面係咪立場姐姐？

g 持，何妖勁乞人憎

元秋冇所謂，軍妖真心要郁

呢D咁戇鳩既對手要珍惜 慢慢撚

正呀喂

其實係咪傻
元秋呢啲先至可以顯得建制派好撚戇鳩
係踢走都踢走梁美芬啦

何君堯食屎

老豆搵仔幫到你

大把錢
唔係度派

條撚樣搞完撐警集會俾西環讚完就鬆毛鬆翼 以為自己好撚掂咪講嘢大大聲囉
呢啲戇鳩就算我哋唔郁手佢俾自己友郁都係遲早嘅事呀

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

仲以為想學烏克蘭咁掉佢落垃圾桶

以為自己好L型
7左啦

屯門填海

推

除咗藐視法庭之外，唔知可以可以話佢意圖或企圖干涉法庭判決同恐嚇法官，漠視香港法庭嘅司法獨立同破壞三權分立之類?

利申：唔識法律

推到佢仆街

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

想撚佢好耐唔可以比佢繼續遺禍人間

各位新界西選民
下屆一定要投票踢走佢

唔知有冇得眾籌請人幫何律師搞個生日party呢 ？仲要買定啲切蛋糕嘅刀刀叉叉招呼佢

唔會呀 低級紅 留係度 對我方有利

佢唔係執葉律師咩
告尻佢啦

我反而覺得佢先有吉士，你睇下其他建制幾撚無膽
咁大件事聲都唔敢聲
得佢有霸氣敢出黎屌

多謝爸打支持先
如果要話佢干預判決，咁要先有一件具體嘅案，佢呢番言論未必啱用
恐嚇法官都要有特定對象，就咁用呢番話隊佢嘅難度高啲

所以話佢藐視法庭最清楚

一定要撚呢條垃圾自大仆街

番黎就郁

已send.

Push

Go go go

我以為你話會殺左佢

幾時dum佢落垃圾桶呀？

真係??? 唔係建制嘅都唔妥佢咩??
好似話比鄉議局屌到佢死狗咁???

呢條正契弟

呢條撚樣都幾狗閪吓

應該係問有冇人唔想郁何君妖

多謝你詳盡嘅回覆

瞓前一推

推po嘅各位手足

721 維園見

實有啲老人家投佢
我哋要喺屯門新界西做定宣傳
將佢係區議會立法會踢走

佢就係同老鼠芬多野搞

講真 呢d人都仲未比人刺殺 我覺得香港人真係好克制

繼689後最大野心家

呢啲垃圾都有人支持真係可悲

佢鄉下仔嚟㗎嘛 本身黑底啦

民主派入村宣傳下反填海 應該拎得番樂翠？

點會冇。

好多正皮

+1先

Focus 721先

我，點做？

掉佢落垃圾筒

咪係 仲諗住即刻課金籌旗

弱智都搞？

投訴有咩用？ 不如搵一次直接招呼佢啦

一早就應該搞埋佢

呢條友真係好撚煩

圍佢辦事處

淨睇標題，我都以為係

軍妖同元秋兩個雖然都係on9，但係前者係律師之餘，仲可以動員到鄉事派+大量廢老，影響高好多，一定要處理咗先

何君堯竟然鬧法官

以為物理上嗰隻郁

投訴去律師公會，cc 馬道立。

投訴冇撚用架 睇下暴徙夠唔夠膽搞佢屋企

推上熱門 有傳林奠聽日會出現喺九展 唔好又放過佢

推，p牌第一推

殺無赦何妖

元秋on9得黎有時仲會助攻 不過有得踢嘅話最好都踢埋

想郁佢好耐
都唔撚明點解個陣新界西咁撚多人投佢

神憎鬼厭呀呢條友

Pushhh

好撚憎佢

幫佢更正個名做小丑何
叫慣左就會個個都咁叫
咁大家就知佢係小丑

唔撚明佢點解可以做到議員，講野on99，又無point ，完全唔知佢想點，似係精神病院偷走嘅癲佬

有啲人話佢講野似爛仔 社團人士
有啲野係扮唔到 係的話自然會由內滲出嚟
點解佢成功
一嚟受中聯辦加持 二嚟有某啲團體人士底盤 三加廢老

推

721見

小丑黎 郁佢做乜
冇佢 邊有咁多scumbag話題 俾我地笑

佢後台係邊個其實 佢條撚樣仲冇品過毅進仔

如果香港真係獨立
第一個要清算佢

721

721!

嗰陣如果唔係有人出嚟界票佢跟本就選唔到

香港之恥

冇格式嗰啲
快啲譴責同褫奪佢議員律師資格喇
見到條垃圾成日做埋啲馬騮戲
又殺無赦
又喺法庭影相
又執葉律師
跟住又藐視法庭
對我嚟講佢唔係一個建制派嘅議員
只係一隻發噏風嘅癲狗
又戇鳩又冇風度

我無野講

但好多廢中廢老藍絲 好buy佢

可能大家都智商咁低

律政block咗 話spam

有冇巴打同意
其他建制派議員都冇何君妖要咁仆街咁黑人憎

send

lm

不send不是人

溫故知新

「人性系列4」: 若果大家還記得，2015年11月全港區議會選舉，那個人有一個「契仔」以某「泛民」身份參選某新界區。一個年輕新人打對家毒瘤黨。他落力為「契仔」宣傳及拉票站台，一點問題也沒有。甚至深夜點票後戲劇性勝出，也不是什麼稀奇的事。最離奇的是，契仔勝出區議員後，那個人致電給我，興奮地告知其契仔贏出，原來有一個小故事；他說上午至中午自己在當區幫契仔拉票，不斷收到中聯辦相關人士的電話，要求與他見面！他於是下午應約與相關人士會面，對方問他為何幫那年輕泛民站台拉票？！那個人最初以為中方不高興，誰知中方向他表示，若他認為有需要可在某方面進行暗地幫助，那個人向相關人員說，你們要做什麼就去做，請不要告訴我！之後，他興奮的向我表達自己的聰明令契仔在不可能的情況下勝出！其實他看不到電話另一方的我，是O大了咀！ 後來我致電那個當選區議員，問他契爸爸當日是否收到什麼電話而離開？！年輕區議員表示契爸爸是收到何君堯的電話而離開 ！噢！真相大白！但由於我只是個小人物，不可能確定該區議員及該政黨到底知不知情？又或知多少？我後來決定不接觸為妙！而那個人利害到中聯辦又找他，有約他開會，他又應約多麼的厲害！其實我已不再認識他(四)(明天才出五)
By 雲海

講錯 係司法機構

我到而家都唔明點解元秋個弱智都會係民選議員

其實佢係咪有白卡

講真，係咪真係想投訴佢？見你封投訴信辦寫得幾詳細。少少意見：

首先，你要真係唔怕煩，要投訴成功，要有理據之餘要咬住唔放，律師會先會認真處理，因為個個會好多紅底，當然，佢個 standing committee on compliance D委員有幾多紅底我唔知。

另外，律師會個網話要用佢指定張 form (下面 link 第二段 iii) 在 一 般 情 況 下 不 會 處 理 投 訴 表 格 所 列 以 外 的 投 訴）

我睇左佢張 form ，都幾煩，同埋要比投訴人資料。

投訴最好指明佢遺反律師會個守則邊條守則，我覺得呢條啱用：律師須時刻維護其所屬專業的名譽和尊嚴。不論在執業其間還是在私人生活中，律師均須避免作出任何可能損及其所屬專業的聲譽的行為（下面 link 第十版最尾個段）

其實佢個D言論我諗一個正常人都覺得有問題，如果律師會咁都話無影響律師個專業，投訴不成立，仲可以要求覆核，不過呢個係一個好漫長既過程。

721 見

原來郁儡係講緊夜字上有乜野用其實

*文字

sent
推

起碼要向律師會同終院首席法官投訴佢恐嚇法官

呢條友不嬲9up , eq 又低

點解可以有咁多弱智o既人投埋曬o的咁弱智o既人入垃圾會

正
借用

Push呀
保皇狗一個不留

執葉劣屍

如果何君堯今年又參加屯門樂翠區議會選舉，
我會全力幫佢對家助選

21/7 見

元秋一定要保留， 冇D柒人講柒野點影響倒建制既形象

呢個牛屎佬又傻又惡

一日過千萬不是夢

眾籌

agger佢個律師牌買翻黎，又成日妖言惑眾講假野，仲要講到明自己派錢，要褫奪大把原因

冇元秋，冇左一個好容易動搖班廢老建制冇建設既人

熱狗叫人投佢焦土

勁想打柒佢

殺無赦果次好似有動議過，但唔成功
只希望720佢再放金句，等班唔妥佢嘅建制做野

成個爛仔咁

呢個真係好深遠
好似早幾日有個post 係後生仔想做地方工作
我覺得真係議會拎返d 票先係長遠

[長文]家有一老，如有一寶

Stand aside !

個腦裝屎

垃圾

支持！

好想打柒佢

識玩，一定要確保佢同元秋 一定要留係議會

分化建制!

巴打唔好問有無人想想郁佢
問有無人唔想郁佢

有冇人睇過佢同周庭嗰集矛盾去旅行？嗰陣扮到好開明咁屌佢老味仆街冚家剷啦

721

無教養牛屎佬都做到議員
香港真係無得救

我有個親戚分享咗佢講水砲嘅嗰段片仲話講得好，我覺得好心寒。

直接準備兩個大嘅垃圾袋好過

生成器未必受
上次反對區選dq個生成器都俾人DQ埋

7.21國際文宣

建制派咁多人點會成功

仲以為你話真係郁佢，最想睇到就係佢地理仆街建制俾人掟入垃圾桶

好想瘋狂起佢底

條友極左，好多深藍仆街投佢

如果個個都好似李慧琼咁先煩

講真何君堯想上位做特首
所以成日想出位俾支共睇佢幾忠心

呢隻廢狗 我忍佢好撚耐

呢啲笑彈真係送都唔要兩條友都係廢嘅
要笑彈我唔好睇張振朗扮展昭

眾籌我估全香港大把人想買起佢

何妖算係我見過最柒ge 議員

當年選屯門鄉委會主席，發叔有份將40條保護原居民利益寫入基本法，原居民個個都服發叔，但另一位居然拎到個位

再推

其實佢係咪擋完啦

無啦啦重課金選 然後左屌右屌指點江山
仲大官威過小智個frd 小江

大把人真係想㗎

推！

元秋有用啊，咪睇佢onon99咁款，好多時都會出其不意俾到啲神助攻出黎

何君堯就任你啦

屌仲以為真嗰隻郁

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

睇佢同劉馬車搞埋一齊就知

佢呢種係真膠嚟 紅撚到懵咗
真係當共産黨神咁拜
醫番都哂藥費

7.21見

👏🏻👏🏻

依種小人，祝長命百歲，百病纏身

恐嚇法官

我永遠記住新界西迫到自由黨退選事件

民協政治老人馮儉基係共犯

成個墳起左佢

呢種人 就算同一陣線
都唔會鍾意佢
屌鳩記者 擺款
屌鳩自己友
成個皇帝咁 目中無人
好彩佢係香港
係大陸應該比人搞惦

憎撚到佢死
時時刻刻諗住點出位
下年新西 一定要踢走佢！

掉佢落垃圾桶？

您估真係冇人想？

你寫大家幫手腥

佢比人感覺, 佢將同dream bear ,tree根命運一樣....

sended

我諗唔止我地，建制都好憎佢，成隻癲狗咁

比人郁既時候佢應該不得好死...同馬車一齊

好冇陰德
破佢風水算啦

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

如果大家玩到偏門加0底線野
你估佢地重有運行咩

當日熱狗吹晒雞叫人投票比佢既撚樣

十卜

陳小春

白紙扇

推！！！！

Now新聞台時事全方位，張超雄昨天撒回修訂提案;給仆街何君堯擺上台說支持;張超雄真是给人擺上台;希望他認真考慮不要在選立法會議員……

一直想學烏克蘭人咁，掟佢落垃圾筒

已send

send 咗

搵佢老母個墓 ??? 鑊不及老母

呢件事不應該, 唔好 推

唔好 推, 唔好 推 , 唔好 推

好彩張超雄受我地屌撤得快

我好少咁憎一個人

我就唔多建議以白制黑
因為根本冇白可言

唔洗郁佢
佢洗統戰部咁多錢
乜效果都冇
佢死9緊

留名跟進

呢條仆街個樣真係好撚邪惡 真係好適合做奸角

睇完掃毒2，想劇透少少。

21 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

元秋留下無妨，久唔久走出嚟柒幫我地助功，何君妖呢啲爛仔，真係要諗諗點整走佢

有冇一目偵信可以搵到何君妖呀鼠王芬同啲社團搞埋一堆嘅證據呢

721金鐘見

睇標題好興奮
入到內文好失望

我真係好撚憎佢

呢條傻閪

大家send左未 齊心投訴何君堯 721見

種毒蛇陣

執葉

2016年8月25日晚上，何君堯在立法會選舉中的競爭對手、鄉事派的新界西候選人周永勤突然宣佈棄選，並表示：「我不想身邊支持自己的人，惹上較高層次的麻煩，或者賠上代價。」周永勤被傳媒追訪時說，前一天他收到市民傳給他的錄音，指稱有人要動員追擊他。隨後，傳媒披露了這兩段錄音，當中有一把男聲說︰「今晚會召集二、三十人在會場追擊周永勤，等他開論壇都無心機（沒有心情）為止」，追擊過後，「着返晒（穿回）何律師的背心，現場支持何律師、打氣」。事發後翌日，何君堯召開記者招待會，承認錄音中的男子是他的選舉義工，但強調所謂「追擊」並沒有實行。後來在受訪時說︰「他（周永勤）直情（簡直）是想大家同歸於盡，但是，何苦呢？」[9]

捉佢入青山啦

Hoball

正

Push see ya on 21/7

從來係法庭只有律師被官屌 冇律師屌官
何君堯未免張自己睇得太高

不如問有無人唔想郁佢?

入到黎睇完個post失望左

司法立法執法都係佢個派，你得拳頭先郁到佢

推
響應號召，721見

我反而想郁廿蚊張多啲

豬隊友送助攻
擺後少少

大家都要send 呀
btw 巴打有冇考慮開新post 叫多啲人send

學緊用啲電郵生成器
Btw 手快快撳錯咗負皮，點樣收返

發夢見到呢條垃圾意外失足, 自己唔小心瓜左~~~各位兄弟有無同一個夢?

呢招唔係for大口狗嫁咩

Push上報剪

推上報紙

人地著住皇馬掛，除左皇上，邊個都唔打得佢

做野

要錢出眾籌，我捐硬

咁多個 真係最憎係佢
佢個樣真係奸到仆街
大家諗諗計真係唔好再比佢選到
真係驚佢遲下搞撚死香港

我無野講
721

psuh

same here

唔講粗口都忍唔住鬧佢一句：PK！

支持
想郁佢好耐 好撚憎佢

何君堯要入佢罪可能真係有方法
但係你如果告佢，全個五毛機器就黎煩你

搞到你份工冇埋，屋企人冇晒安全感，日日被跟蹤恐嚇
可能屋企都被人噴油貼傳單
再人格謀殺埋

可能你覺得我ff，但我覺得佢就係咁

郁啦，佢隻癲狗想做下屆特首

今日元朗冇晒人, 好怕何律師老母個墓冇人守住

元秋係豬隊友
間唔中又放下笑彈
唔好走啊

已投

集氣

求進一步行動

極度懷疑佢個律師牌係買返黎

殺!!!!!

面撚懵懵

何君堯同技安關係好密切

有曬證據

頂，元朗搞成咁樣，冇理由唔再推，請各位巴絲俾多啲人

對負何妖 我決定效法烏克蘭兄弟！

立法會秘書處公共申訴辦事處 話未能跟進